(未fc) 燒山話呢個眾籌收硬皮

成日都講國際戰線重要，但係大專學界國際事務代表團籌款竟然反應咁冷淡

fg月入50k嘅連登仔去晒邊？只係爭區區150萬，冇理由難到你哋嘅

順便宣傳埋俾身邊嘅人啦，唔駛品煙，唔駛俾狗咬，捐少少錢就可以幫到國際戰線喇，咁抵，何樂而不為

推

Push!

俾錢啦，我俾咗